Admin，請即時澄清lihkg對眾籌嘅立場

1. 係唔係每個人都可以眾籌？
2. 藍絲得唔得？
3. 點解個別人得，個別人被bam？
4. 係唔係網絡紅人會有特權？
5. 如果係lihkg遇到眾籌騙局，lihkg會唔會賠償？

今次認真post 巴打

點解藍絲唔得？連登有立場？

如果admin只批准個別會員眾籌，係唔係代表lihkg同意或支持有關行為？

如果有關眾籌有詐騙嫌疑，我地能否推斷lihkg同有關眾籌有關係？

輕輕一推

同意

同時開fb page+眾籌，似乎係有籌款以外的目的

玩到咁大XD

下一個會員 隻倉鼠減肥都可以開眾籌

你老母個閪真係咁痕咩

你開都得 有乜問題

你母親可能仲痕

會被bam的，因為不是紅人

唔好執人口水尾啦
孝順仔好去慰藉下你個支那婆老母

大家咁話啦

你試左先囉 睇下籌唔籌到或者會唔會bam
真係bam左的話 大家再幫你跟進

欣賞你的思路 巴打

希望admin do something

block鳩咗樓主
五毛

ok